想補購舊嘅全能足球可以去邊？

問過印刷商同代理都話冇存貨
有冇人知啲貨尾去哂邊？
唔該哂

ps想買車仔阿仙奴呢兩期專輯